日後對於藍絲嘅文宣應該集中係經濟方面 將經濟同政治結合

人人都係經濟嘅動物 但未必人人都係政治嘅動物
藍絲最常講嘅一句就係民主唔可以當飯食 佢係經濟嘅動物就只能同佢講經濟
由經濟入手作啟蒙 令佢地明白 政治權利=經濟權力
言辭應盡量簡潔 同避免將矛頭直指中央 (過往民主派下下屌中央 你其他野講得幾好聽藍絲都唔會理)

例如:
林鄭係由1200人選出黎 呢到入面多數係大有錢佬 既得利益者 (唔提中央控制)
你老細出糧俾你 你聽老細嘅 咁林鄭係有錢佬選出黎 自然就聽有錢佬嘅
咁佢搞政策點會幫中產同低下階層

例如:
張建宗揸住十幾層樓收租 唔怪得政府冇政策撳低樓價租金啦 租金管制又唔搞 地又唔收黎起多啲公屋 由得啲劏房業主亂收租金水電啦 你做司長會唔會自己倒自己米

其他例如: 工聯會賣工人, 集體談判權點樣冇左, 各項工程點樣超支 亂用公帑 利益輸送俾大企業, 全部都可以翻舊帳拎返出黎講

以上種種例子最後一定要引導去呢點:
政府係強勢政府 立法會過半支持 但唔係自己選出黎嘅政府唔會為自己辦事

對深藍未必有用 但淺藍應該係可以改變嘅